我想問黑龍江科技大學好唔好㗎

我有啲想入呀

真心想入

叩門話自己老豆係李剛就入得

我唔係姓李喎，佢問起我點解釋啊

1/10

跟阿媽姓

但係老母姓李喎 咁講咪唔通囉

科大好勁wor
QS 排名好似頭三十，勁野來的

我想讀煤礦工程啊 有冇人幫下我

你入到咩？要幾好成績先入到既wo(應該）

真係？會唔會好難入㗎

我想讀 煤礦 n 展 好似係王牌神科嚟㗎喎

有冇人同我一樣報咗可以話俾我聽

讀藍翔

加油，比心機就得架啦，我相信你一定得既

有煤礦engine咩

黑科技大學，聽見都想射

好感動，我一定會俾心機成為國家棟樑

名校梗係個名型啲啦

屌你老味 黑科技大學

以前個名仲型
叫 雞西煤礦學校

真心求教

等收通囉 但你又香港來 人地又係有軍工野應該唔收既啦

我由細到大嘅夢想就係掘礦 所以先報煤礦工程

點解要完成我嘅夢想都咁難

哈爾賓佛教大學好D

世界名校 我都想入

簡稱黑科技大學

聽講有得過北韓返intern

煤礦生產大國，好多就業機會

黑科大

好東西来de,亲🇨🇳🇨🇳

Skrrrr

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

祖國五星紅旗萬歲

黑科技大學

膠po不推文回覆

我幫你推一推啦咁

黑科技 勁嘢黎

我都想學黑科技

BSc in 黑科技

廣州暨南大學近些少呀老鐵

廣東警官學院 讀完出嚟做警察

咪住先 唔係毅進得㗎啦咩

紅二代大把唔跟老豆性啦

你又講得啱喎 咁我可以話我係邊個個仔

搵個姓李既人
認佢做老豆咪得囉

等我聽日打封信問吓李嘉誠先

黑科技嘅搖籃 你話呢

大官一定包二奶啦

咁都要搵到個大官鳩吹先得㗎

我咁上進諗住讀書點解要負皮我

咪李剛